女仔見到靚仔會點

急屎

射精

認真答 望多幾眼

會追住條撚黎含

幻想畀佢屌

會出水

條仔真係好撚正呀!!! 好想廝開佢條褲，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢碌臭鳩度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢條鳩既白色珍珠同鳩屎全部奶乾淨!!! 連佢既袋底泥都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對肥仔波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條撚入個口到!!!狂扭佢兩粒睪丸!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野咬落佢粒睪丸度!!! 之後狂摔自己個閪窿!!!!再放落佢個口迫佢啜我d 閪邊漬!!! 騎緊佢個時,用三條手指插入佢個屎眼度係咁了!!! 最後逼佢插到個閪最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

驚自爆 唔答

扯旗

痴撚線

Wet

放鬆d

會即刻撩鼻屎

屌你老味